[中山證券] 爆前女友為獲投資認購陪金主上床 綠帽男大吐苦水

中山證券一名女職員被揭為了獲得價值1.5億元人民幣（約1.7億港元）的投資認購，竟賣身陪金主上床，給男朋友戴綠帽。涉事券商則向內媒表示「不了解事件，人家是亂寫的」。網民議論紛紛。
網民「鳴新善懿」周日（18日）在微博爆料指，他的35歲前女友，面容姣好，在中山證券的江蘇南京團隊從事銷售工作，他們感情一直很好，直到他有一次無意翻查女友手機時，見到一些曖昧對話，意外發現女友在協助另一家券商進行某個城投「20海發01」債券分銷工作時，與金主即某家股份行南京分行的資管負責人上床。
網民當時質疑事件真實性，「鳴新善懿」於是透露更多細節，指事件發生於今年8月，有人發現「鳴新善懿」曾於9月已在網上大吐苦水。在與網友交流過程中，「鳴新善懿」頻繁控訴前女友的種種「惡行」，字裏行間傳充滿氣憤和無奈。
有網民認為，「涉事機構應啟動調查，若是假的，應還當事人清白，若是真的，那就涉嫌職務犯罪，後果相當嚴重」。亦有人表示，「這種事情是常態，包括保險、豪車銷售，都有這樣的潛規則」、「某些圈子表示光鮮，實際很亂」。
內媒指，「鳴新善懿」提到的「20海發01」是海安市城建開發投資集團有限公司2020年非公開發行公司債券（第一期）。廣東錦龍股份則是中山證券的控股股東，中山證券今年因管理不善、相關工作人員工作失職等問題，遭監管部門重罰。

床單

好閒啫

old news is so exciting

睇圖係幾正

35歲老雞
正條毛